<resources>
    <string name="app_name">System Care</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Senha </string>
    <string name="action_sign_in">Sign in</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">Esse email é inválido</string>
    <string name="error_invalid_password">A senha é muito curta</string>
    <string name="error_incorrect_password">A senha está incorreta</string>
    <string name="error_field_required">Este campo é obrigatório</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="title_activity_main">System Care</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_termos">Termos de Uso</string>
    <string name="texttermos">
Estes termos de uso apresentam as “Condições Gerais” aplicáveis ao uso dos serviços oferecidos \npela FABIANO ARAÚJO LOPES LTDA.,nome fantasia POCKET SOLUTIONS, inscrita no CNPJ sob número 11.222.333/0001-44, sediada na rua Coronel Tamarindo, 91, Edifício Plazza Center, CEP 12501-010, Centro, Guaratinguetá-SP, Brasil, referente ao sistema System Care, seja por meio do sistema web ou do aplicativo (app) System Care. O paciente ou médico atesta que concorda com todos os termos dispostos pela Pocket Solutions ao acessar e solicitar os serviços. Caso não esteja de acordo com os termos e condições de uso do sistema e com a política de privacidade do System Care ou não esteja disposto a se vincular a eles, não instale o aplicativo e/ou não utilize seus serviços. \n

\nTERMOS:
\n(a) “Paciente”: usuário que for cadastrado por um médico para utilizar os serviços do aplicativo;
\n(b) “Medico”: usuário que comprar o software System Care para utilizar os serviços;
\n(c) “Serviços”: os serviços de monitoramentos de pacientes pelo médico aos pacientes;
\n(d) “Usuário”: pacientes e médicos.\n

\nO QUE É O SYSTEM CARE?!
\nO System Care é um sistema de monitoramento cardíaco, onde o paciente poderá ser monitorado diariamente. Caso ocorra alguma anomalia cardíaca, o paciente e seu médico serão alertados pelo System Care. O paciente poderá verificar o relatório de como está sua frequência cardíaca diretamente do seu smartphone e o médico poderá acompanhar, em tempo real, as informações cardíacas de seus pacientes.\n

\nCADASTRO E UTILIZAÇÃO DO SISTEMA
\n(a) Ao cadastrar-se, o usuário concorda que forneceu informações verídicas, completas e atualizadas conforme solicitado no formulário preenchido inicialmente. Não sendo o System Care obrigado a fiscalizar ou controlar a veracidade das informações.
\n(b) Somente as pessoas físicas que tenham plena capacidade legal estão autorizadas a participarem do sistema System Care. Pessoas impossibilitadas dessa capacidade, dentre estes os menores de idade, deverão estar assistidos por seus representantes legais.
\n(c) O médico concorda que, ao se cadastrar, passará pela análise de aceitação da Pocket Solutions que poderá́ recusar ou cancelar sua conta de usuário a qualquer momento, sejam por denúncias ou política interna.
\n(d) A Pocket Solutions reserva ainda o direito de utilizar todos os meios legais e possíveis para identificar seus usuários, bem como de solicitar, a qualquer momento, dados adicionais e documentos pertencentes aos mesmos, a fim de conferir os dados pessoais informados, sendo certo que a não colaboração poderá́ resultar no cancelamento da licença de uso do usuário.
\n(e) A Pocket Solutions não se responsabiliza por qualquer dano que resulte da divulgação da senha a terceiros, cabendo unicamente ao usuário a responsabilidade pela divulgação da sua senha de acesso.
\n(f) O cadastro no System Care é pessoal e intransferível, é vedada a transferência a terceiros.\n

\nLIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE
\n(a) A Pocket Solutions não presta serviços médicos, servindo apenas como um intermediário a fim de melhorar o acompanhamento médico de seus pacientes. Assim, ao aceitar a prestação de serviços do médico, o paciente reconhece que a Pocket Solutions não possui vínculo direto com o médico, apenas facilita o acompanhamento entre médico e paciente. O usuário reconhece e concorda que a Pocket Solutions não poderá́ ser responsabilizado por qualquer problema decorrente dos serviços prestados por médicos, como atrasos, má́ qualidade, dentre outros incluindo o efetivo cumprimento das obrigações assumidas pelos usuários, não sendo as hipóteses acima consideradas como um rol taxativo. O usuário reconhece e aceita que, ao se cadastrar e aceitar a política do serviço, o faz por sua conta e risco exclusivos. A Pocket Solutions recomenda que o uso de seus serviços seja realizado com bom senso.
\n(b) A Pocket Solutions não garante que o sistema estará disponível ininterruptamente, que estará́ sempre livre de erros, não podendo, por conseguinte, ser responsabilizado por danos causados aos usuários.
\n(c) O usuário concorda também que a Pocket Solutions não responderá por quaisquer danos ou prejuízos causados a seu computador ou smartphone, como resultado do uso do System Care.
\n(d) A Pocket Solutions não será, responsável por erros ou inconsistências no fornecimento de informações por outros sistemas independentes, especializados na prestação de serviços de GPS, radares, internet móvel e afins.\n

\nOBRIGAÇÕES, RESPONSABILIDADES E RISCOS DO PACIENTE
\n(a) O paciente atesta que utiliza os serviços do System Care por sua livre e desimpedida escolha e reconhece e aceita como de sua inteira responsabilidade e risco em utilizar o System Care.
\n(b) O paciente reconhece e declara que compreende e tem consciência de todos os riscos envolvidos na utilização do System Care e na contratação dos serviços, se comprometendo a tomar os cuidados razoavelmente esperados.\n
\nDAS SANÇÕES
\nA Pocket Solutions poderá́ notificar, suspender ou cancelar, temporariamente ou definitivamente, a conta de um usuário a qualquer tempo, e tomar as medidas legais cabíveis caso: viole quaisquer das declarações, garantias e obrigações que constam destes termos de uso ou de quaisquer políticas e regras adjacentes a ele; pratique atos fraudulentos ou dolosos; ou a Pocket Solutions entenda, a seu exclusivo critério, que as atividades tenham causado ou possam vir a causar algum dano a terceiros ou a própria  Pocket Solutions. O usuário não fará jus a qualquer indenização ou compensação pelo cancelamento ou suspensão de sua conta no sistema.\n
\nDO PAGAMENTO
\nOs pacientes são isentos de qualquer pagamento para adesão e utilização do aplicativo System Care.
\nOs médicos deverão realizar uma assinatura mensal, ou anual, com pagamento mensal, para adesão de utilização do System Care. O valor referente a esse pagamento será́ disponibilizado no ato do cadastro. O valor poderá́ ser reajustado a qualquer momento, sendo o reajuste repassado a cada cliente no ato da renovação de assinatura.\n

\nCONDIÇÕES GERAIS
\nEste termo de contrato não gera nenhum contrato de sociedade, de mandato, franquia ou relação de trabalho entre a Pocket Solutions e o usuário.
\nEstes termos de uso podem ser modificados pela Pocket Solutions a qualquer momento. As modificações entrarão em vigor automaticamente na data de publicação da nova versão do System Care.
\nEstes termos de uso serão regidos e interpretados de acordo com as leis da República Federativa do Brasil e quaisquer disputas oriundas do presente termo que não puderem ser amigavelmente solucionadas pelas partes, deverão ser submetidas ao Foro competente de Guaratinguetá.
\nAo cadastrar-se como médico ou paciente no sistema e aceitar eletronicamente o presente termo, através do clique no botão “Aceito os termos e condições de uso”, o usuário declara automaticamente e incondicionalmente estar de acordo com este termo e todas as demais políticas e regras disponibilizadas no sistema.
\nA equipe Pocket Solutions agradece a compreensão e cumprimento de todas as regras dispostas no presente termo. Essas essenciais para o perfeito funcionamento do sistema."\n


    </string>
    <string name="title_activity_politica">Politica de Privacidade</string>
    <string name="textpolitica">
    POLÍTICA DE PRIVACIDADE\n
\n(a) A Pocket Solutions coletará, armazenará e poderá́ transmitir ou disponibilizar (caso necessário) a quaisquer terceiros os dados e informações fornecidos pelo paciente ao efetuar o cadastro no sistema, não se limitando à sua localização, nome completo, e-mail e, para o médico, além das anteriores, seu número de CRM, endereço de atendimento, dentre outros.
\n(b) A Pocket Solutions implementa medidas de segurança apropriadas a fim de ajudar a evitar o acesso, alteração, divulgação ou destruição sem autorização dos dados armazenados.
\n(c) A Pocket Solutions não se responsabilizará por quaisquer perdas de dados armazenados do usuário, inclusive decorrentes de caso fortuito, força maior, ocorridas em virtude de invasões ao System Care e quebra de segurança por parte de terceiros não autorizados.

    </string>
    <string name="title_activity_licenca">Licença de Uso</string>
    <string name="textlicenca">
    LICENÇA DE USO\n
\nA Pocket Solutions concede ao usuário uma licença limitada, pessoal, não exclusiva, não transferível, não comercial e plenamente revogável, para usar o System Care em seu smartphone ou computador tudo em conformidade com os termos contidos no presente contrato. A Pocket Solutions reserva-se de todos os direitos ao System Care não expressamente concedidos aqui.

\nA Pocket Solutions não se responsabiliza por danos sofridos pelo usuário que tenha copiado, transferido, distribuído ou de qualquer outra forma utilizado conteúdo protegido presente System Care, violando direitos de terceiros.

    </string>
    <string name="title_activity_contact">Contate-nos</string>
    <string name="textcontato">
        CONTATE-NOS!\n
        \nE-mail:contato.systemcare@hotmail.com
        Telefone: (12) 98125-7045
        </string>

    <string name="title_activity_help">Ajuda</string>
    <string name="textajuda">
        UM TEXTO TOSCO DE COMO REALIZAR A CONEXÃO BLUETOOTH! :)
    </string>

    <string name="title_activity_test">Ajuda</string>
    <string name="helptext">
        NÃO CONSIGO CONECTAR AO BRACELETE. E AGORA?\n

\nATIVAR OU DESATIVAR O BLUETOOTH\n
\n1.	Abra o menu de Configurações do seu aparelho.
\n2.	Clique em Bluetooth.
\n3.	Toque no campo para ativar ou desativar a conexão.
\n4.	Se aparecer o ícone de Bluetooth na área superior da tela, a conexão estará ativada.\n

\nVISIBILIDADE\n

\nSe o Android de seu aparelho for versão 5,0 ou superior, ele ficará visível para os dispositivos que estiverem próximos. Caso for uma versão inferior, terá que permitir a visibilidade.\n

\nPAREAR O APARELHO COM UM DISPOSITIVO BLUETOOTH\n

\n1.	Abra o menu de Configurações do seu aparelho.
\n2.	 Clique em Bluetooth.
\n3.	Verifique se o Bluetooth está ativado e visível.
\n4.	O dispositivo irá fazer um escaneamento para encontrar os dispositivos Bluetooth que estão por perto.
\n5.	Clique no nome do dispositivo que deseja parear.\n

\nCONECTAR-SE A UM DISPOSITIVO BLUETOOTH\n

\n1.	Abra o menu de Configurações do seu aparelho.
\n2.	Clique em Bluetooth.
\n3.	Verifique se o Bluetooth está habilitado
\n4.	Toque em um dispositivo pareado.
\n5.	Quando seu aparelho e o dispositivo Bluetooth estiverem conectados, o dispositivo aparecerá na lista como conectado.

    </string>
</resources>
